聽到個故仔幾好笑,有狗仔手足老豆迫佢去英國讀書,佢唔肯只肯返中國讀話點解去做二等人

老婆聽佢同事講

黑警想個仔下年去英國讀書
知個仔黃既
咁個仔講明中國幾好幾好
唔想去害我祖國既國家
講一輪野佢老豆知咩事
只係放一句叫佢唔好拎自己前途鬥氣
個手足即時話你都知中國唔好既咩
但你又成日讚中國點叻點叻
我信老豆渣

班狗身體很誠實

根本全世界都知中國垃圾

傳聞證供

班犬隻咪又係當香港人敵人，係到鬥氣日日夜夜諗盡辦法點樣折磨/綁架香港人。佢地都知自己會變condom（中共點會俾呢班以下犯上嘅犬隻活得過反送中），但日日咪都係做政權打手

係 佢同事都係聽朋友講
不過幾有趣講下